Waarom niet?
Als hij karikaturaal Messalina, zou hij niet minder interessant.
Je weet ik ben geen voorstander van het huwelijk.
De echte tegenvaller voor het huwelijk is dat het een onbaatzuchtige.
En onbaatzuchtige mensen zijn kleurloos.
